{
    "question": "Mengapa air di Bumi tidak pernah habis walaupun digunakan secara terus-menerus\u200b",
    "attachments": [],
    "answers": [
        {
            "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>kalu hujan terus menerus jadi air tidak akan habis</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>semoga bermaafaat</p>",
            "attachments": []
        },
        {
            "answer": "<p>Karena, terjadi siklus air\n</p><p>\n</p><p>Air di bumi ( sungai / laut / danau ) akan menguap pada siang hari dan menjadi awan di langit. Akibat proses kondensasi awan akan menjadi butir - butir air dan akan jatuh ke bumi.\n</p><p>\n</p><p>Air yang jatuh, bisa jatuh ke tanah / langsung ke sungai / laut. Itulah mengapa air di bumi tidak pernah habis.\n</p><p>\n</p><p>\n</p><p>Semoga Bermanfaat\n</p><p></p>",
            "attachments": []
        }
    ],
    "related_questions": [
        {
            "slug": "sebutkan-dan-jelaskan-jenis-kelompok-mammalia-671",
            "question": "Sebutkan dan jelaskan jenis kelompok mammalia\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>sebuah kelompok yg sudah di ijin kan pemerintah</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "11-rangka-lagu-disebut-oge-a-rythm-b-raksa-wiletan-c-tulangna-403",
            "question": "11. Rangka lagu disebut oge\r\nA. rythm\r\nB. raksa wiletan\r\nC. tulangna lagu\r\nD. mamanis lagu\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>C.<strong><em><u>T</u></em></strong><strong><em><u>u</u></em></strong><strong><em><u>l</u></em></strong><strong><em><u>a</u></em></strong><strong><em><u>n</u></em></strong><strong><em><u>g</u></em></strong><strong><em><u>n</u></em></strong><strong><em><u>a</u></em></strong><strong><em><u> </u></em></strong><strong><em><u>L</u></em></strong><strong><em><u>a</u></em></strong><strong><em><u>g</u></em></strong><strong><em><u>u</u></em></strong></p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><h2><strong><em>M</em></strong><strong><em>a</em></strong><strong><em>a</em></strong><strong><em>f</em></strong><strong><em> </em></strong><strong><em>B</em></strong><strong><em>i</em></strong><strong><em>l</em></strong><strong><em>a</em></strong><strong><em> </em></strong><strong><em>s</em></strong><strong><em>a</em></strong><strong><em>l</em></strong><strong><em>a</em></strong><strong><em>h</em></strong><strong><em> </em></strong><strong><em></em></strong><strong><em></em></strong><strong><em>\u263a</em></strong><strong><em>\u263a</em></strong></h2>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "unsur-dongeng-anu-ngandung-tempat-jeung-suasana-nya-eta-426",
            "question": "Unsur dongeng anu ngandung tempat Jeung suasana nya eta ? .................pliiis jangan ngasal\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>nama lain dari gerakan hand stand adalah</p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Latar adalah tempat terjadi nya peristiwa pada cerita </p><p></p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><h2>Semoga membantu dan bermanfaat</h2><h2>Terimakasih</h2>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "kerendahan-hati-yg-ditunjukan-dengan-menyatakan-membuka-tali-kas-392",
            "question": "kerendahan hati yg ditunjukan dengan menyatakan \"membuka tali kasut_Nya pun aku tidak layak\u2018 diungkap oleh\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Yohanes Pembaptis </p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>mlm in jwabannya</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "23-kolom-ditunjukkan-oleh-a-angka-1-b-huruf-a-c-angka-100-774",
            "question": "23. Kolom ditunjukkan oleh...\r\na. Angka 1\r\nb. Huruf A\r\nc. Angka 100\r\nd A1=100\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>b</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>kalau ngerti bro:v....</p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>D A1=100</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>Maaf kalo salah</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "perhatikan-kejadian-berikut-ini-temperatur-bumi-semakin-tinggi-di-322",
            "question": "perhatikan kejadian berikut ini temperatur bumi semakin tinggi di beberapa wilayah mungkin temperaturnya menjadi lebih tinggi dan wilayah lainnya mungkin tidak mencairnya gletser di 3 hasil panen melimpah 4 kepunahan spesies yang semakin meluas 5 penipisan lapisan ozon\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>\u062a\u0641\u063a\u062b\u0628\u0644 \u064a\u0644\u0641\u0629\u0629 \u064a\u0644\u0641\u0627\u0663\u0642\u0644 \u0624\u0635\u0651\u0644\u0627</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "budi-hallo-assalamualaikum-iki-daleme-mas-bima-semarang-mbak-596",
            "question": "Budi    : \"Hallo, Assalamualaikum. Iki\r\ndaleme Mas Bima Semarang\r\nMbak Dewi : \"Waalaikumsalam bener, aku Dewi,\r\niki sapa ya?\r\nBudi\r\n\"...?\u201d(46\r\nMbak Dewi : \"Anu Bud, Mas Bima durung bali,\r\nana pesen apa?\u201d\r\n\u00b7 Gawea ukara sing trep manut unggah-ungguhe\r\nkanggo njangkepi ature Budi!\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Budi : \"kula Budi mbak. nuwun sewu mbak, Mas bima nipun wonten?</p><p><strong>P</strong><strong>e</strong><strong>n</strong><strong>j</strong><strong>e</strong><strong>l</strong><strong>a</strong><strong>s</strong><strong>a</strong><strong>n</strong><strong> </strong><strong>:</strong></p><p>artinya :</p><p>Budi :\"ini saya budi mbak. mohon maaf mbak, mas bima nya ada?</p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "senapati-kang-dipejahi-deming-resi-bisma-satriya-saka-ajodhipat-167",
            "question": "Senapati kang dipejahi Deming resi Bisma Satriya saka?    a)jodhipati\r\nb)kurusetra\r\nc)Wirata\r\nd)madukara\r\n\r\njawab mas mbak\u2755\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p></p><p><strong>Jawaban:</strong></p><p>d)madukara</p><p></p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>ada di buku</p><p>tapi semoga membantu</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "apa-bahasa-lampungnya-desa-665",
            "question": "Apa bahasa Lampungnya desa\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>jawabannya </strong><strong>adal</strong><strong>a</strong><strong>h </strong><strong>tiyuhh</strong></p><p></p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>tiyuh</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>maaf kalau salah!!!!!</p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "lengkapilah-organ-organ-penyusun-tumbuhan-berikut-422",
            "question": "Lengkapilah organ_organ penyusun tumbuhan berikut\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p><em><u>gambarnya</u></em><em><u> </u></em><em><u>mane</u></em></p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>.......</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        }
    ]
}